其實有冇人覺得一開始黑衫黑褲咁抗爭係錯？

而家好容易就俾啲狗同藍絲扮到，
做埋晒啲衰野屈落示威者到

唔統一既話仲易捉人
全世界示威都係全黑嫁啦

如果無blackbloc，今日更多人入罪

拉 鬼 不推文 上一頁

無錯
只係低估咗敵人嘅仆街程度姐

其實你係咪黑衫黑褲
佢都係會帶個口罩
然後就扮係你
唔好惗咁多啦

其實你係咪唔知black bloc有咩用

你智商幾多

唔關著唔著黑衫事
話明「屈」，總有方法屈鳩你

Agger 條柒頭無腦

穿緊全黑，日日著

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

無